建制本身不等於親共

選舉在即，如果想教育本身一定投票俾建制派嘅朋友/家人，可唔可以用以下思路：

「建制本身不等於親共」

因為如果支持建制派嘅原因喺「只關心民生，唔想啲人搞搞震」，即係佢地本身並非表態支持共產黨，我哋可以教育佢地共產黨赤化香港嘅惡行，同時教育佢地温和民主派其實唔會衝，合符民生利益嘅議案佢地同建制派一樣會投票通過，喺激進派先搞搞震，反而所謂建制派政績少，成日唔開會，不能幫助本地民生，係靠住親共先可以喺議會生存

透過教育佢地：「宜家嘅建制派根本唔係真正想香港好，而係靠共產黨罩住嘅無能政棍」，改變佢地嘅投票意向

大家覺得點，多一票係一票，由區議會到立法會，我唔信建制派唔洗付出代價，如果家人比較固執，盡力心平氣和解譯，只要令佢地唔投建制我地就成功！